大家fg 用咗幾多個月搵工？

仲未搵到

當年做住partime咁搵
三個月左右

其實fg 究竟係final year就快grad, 定真係岩岩已經grad咗

我諗係後者

五個月

3個月 一做完FYP第日即搵

兩個半月

畢業之前，不過發覺唔好做，5個月後轉咗工。。。

Same 岩岩拎完雙糧就quit

如果純計搵嘅時間應該都有一個月左右，不過果陣未畢業，冇乜迫切感，冇計時間

Fg 見唔對路早走早著，做幾年先郁就多好多負擔。。。。

1個星期

一星期 工程狗

其實除左政府工份份都係西工
不過香港地大學生真係唔怕無工番
只要唔好太高要求 大把公司搶住請

去完GRAD TRIP返黎 仲拖左兩個月

之後淆底 半月就搵到

拖到12月先揾
見第三份請
前後半個月到

由開始搵工到有offer，一個月
一開頭send得好少，之後先send得多

一定要in多啲公司，搵到好工嘅機會都多啲